聽返at17就不捨

原來自己已經咁大個
個陣放學聽收音機
the best is yet to come
仲有d廣播劇
去人地度玩
有時見自己咁
真係好想問自己點會變成咁
咁狼狽咁落寞
而家唔再聽d好sad引人沉思既歌
聽返以前at17 cookies hotcha依d
而家就聽hana吳若希許靖韻個d
時間太快
老土都要講句
明明好似冇幾耐之前考ce
成手pp suggested solutions
放榜週圍撲
你幾唔想
時間都拖住你行

樓主最近開好多post
有無d野想分享一齊傾下